希望有記者可以每一日追問警方有冇拉呢班扔磗暴徒

如果d藍屍見到幫完手仲要比人拉實大打佢地軍心

上水有一大批唔戴面罩既暴徒扔磚，要求警方輯兇

Push

推